所有野係咪注定？

過去嘅事曾經都係未來嘅事，而過去係嘅事係無法改變，咁係咪意味住未來嘅事都無法改變？因為兩樣野其實係同一件事

又冇時光機，又點會知道當刻嘅未來係點呢

龍族2

過去嘅你曾經都係未來嘅你，而過去嘅你係無法改變，咁係咪意味住未來嘅你都無法改變？因為兩個你都係同一個人

喺當刻係未知，但會唔會已經注定？

唔知啊，可能啦，每一個小細節都會影響未來，我只知道執着過去只會令自己難受

係，所以野都係，包括樓主出呢個post都係

係細個唔信 依家做左廿幾年人 人生入面最大個幾個決定都唔係自己揀但依家又幾好

過來就過來, 未來就未來, 點撚樣未來又係過去, 過去又係未來? 如果未來都係過去, 然後過去你講到未來咁撚樣, 咁過去就唔撚係過去, 叫曾經的未來, 未來都唔撚好叫未來, 叫曾經的過去吖
你都鳩唔閪柒搭8架屌你

好有point

依啲叫好運

認真答，咁要睇你個觀察點係邊
當你未觀測，就有改變既可能性，
當你已觀測，就冇改變既可能性，
換句話說，即使係過去既事，只要未曾被觀測，一樣有改變既可能性

巴打識D野，係咪薛丁格的貓?所有野觀察之前都係混沌

係，被觀測之前都有可能性係裡面，所以對於神黎講，所有事都係既定，只有無知既人有改變既可能性，諷刺

一下mindfuck左，高汁

大學有個教授係識睇掌，有個同學搵佢睇，但個同學係未開掌（掌紋淺色到睇唔清）。個教授就話佢個人無乜經歷，但佢話未開掌都有好處，話代表未來有無限可能，係個未知數。
如果從呢個角度睇可能部分人嘅人生係安排好。
但有啲人就做唔同決定就可以有多個唔同結果。